白雪 依個名真係好難聽 好難聽

中國城

我可唔可以掉佢落山？

聽到呢個名真係想作嘔呀

咩話 擲佢落山

吹雪

咩話掉佢落山！？

黑雪

我地一早就想扔佢落山，只不過我地唔夠力抬佢埋山邊

hello.....我係daniel呀~~~

雖然 我地都覺得佢好樣衰 但係你都唔洗咁直接㗎嘛

我望多兩眼都想嘔呀

睇得明既起碼都25歲

22 喺到

22 here

17

19

比我喺度遇到隻Alien

人嚟 同我掉佢落山

13

你冷靜啲聽我講先啦

11

我覺得我靚過欣宜囉

8